{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041832",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63778&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 호텔 루엠"
    },
    "text": "当ホテルは客室の最大人数は2人です。 追加人数は一人当たり1万ウォンです。 ツイン客室は基準人数3名、最大人数5名まで利用可能で、追加料金は1万ウォンです。 使用時間を超過すると、追加料金が発生し、1時間当たり1万ウォンです。 身分証明書をお持ちでない場合、ご利用は制限され、払い戻しはできません。 ホテルの器物破損および盗難時の損害賠償請求をすることができます。 高声、放歌、または喧騒な行為の場合、強制退室を要求することがあります。 ホテルルエムは全室禁煙客室として運営しており、全室でNetflixの無料視聴とWi-Fi対応が可能です。 ゲームルームでは最新のヘッドセットを無料でレンタルできます。 駐車場を利用する場合、徒歩特価で予約した後、車で訪問する際に追加料金が発生し、駐車場が狭いため東本洞公営駐車場を利用するとより便利です。 貸室は公営駐車場に駐車できません。 主な周辺施設としては、韓経大学、中央大学安城キャンパス、安城東亜放送芸術大学、安城マッチュム市場、安城市庁などがあります。 また、安城市外バスターミナル、安城ファームランド、翰林安城CC、安城ルナヒルズ、安城カントリークラブ、安城ベネストゴルフクラブも近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "当ホテルの客室の最大人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "ツイン客室の最大人数は何人まで利用できますか？",
            "answer": "ツイン客室の最大人数は5人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "ホテルの追加人数料金は一人当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ツイン客室の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ツイン客室の追加料金は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "使用時間を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "使用時間を超過すると、追加料金が発生し、1時間当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、利用できますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合、ご利用は制限され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの器物破損や盗難時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "ホテルの器物破損および盗難時の損害賠償請求をすることができます。"
        },
        {
            "question": "高声での行為や喧嘩をした場合、どうなりますか？",
            "answer": "高声、放歌、または喧騒な行為の場合、強制退室を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "ホテルルエムは全室禁煙客室として運営しており、全室でNetflixの無料視聴とWi-Fi対応が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのゲームルームで利用できるものはありますか？",
            "answer": "ゲームルームでは最新のヘッドセットを無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "駐車場を利用する場合、徒歩特価で予約した後、車で訪問する際に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場が狭い場合、どこを利用すると便利ですか？",
            "answer": "駐車場が狭いため東本洞公営駐車場を利用するとより便利です。"
        },
        {
            "question": "貸室は公営駐車場に駐車できますか？",
            "answer": "貸室は公営駐車場に駐車できません。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "主な周辺施設としては、韓経大学、中央大学安城キャンパス、安城東亜放送芸術大学、安城マッチュム市場、安城市庁などがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "また、安城市外バスターミナル、安城ファームランド、翰林安城CC、安城ルナヒルズ、安城カントリークラブ、安城ベネストゴルフクラブも近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 613
    }
}